點解劉備只係生一個仔？？

係個啲亂世唔係應該生多啲架咩？
生得一個扶不起的呀斗
你睇下曹賊生幾多

因為關羽張飛留比趙雲

因為曹賊神經病 屌屎忽

因為劉備唔得
阿斗其實都係關羽生嘅

因為曹永廉

劉永 劉理唔撚係人

劉禪個細佬
呢d茄呢啡未必會有係三國志

集集都有

劉備始終只生一粒仔～

個老婆應該真係太樣衰

因為劉單

可能同豐臣秀吉一撚樣

劉邦唔撚係人？

因為比諸葛亮殺哂

劉備話劉備佢個仔生